其實 the rock都幾垃圾下

佢都唔做cardio 得個大隻有撚用咩
睇死佢現實同人隻揪 肉兩下就冇氣

中看不中用

條撚樣係咪用藥用到佢甩頭髮

死矮仔the rock

同意樓主

利申:有腹肌

同佢打持久戰嘅話 我贏嘅機會係 百分百

持久到先算啦

通常啲矮撚先鍾意做gym向橫發展

係就去同佢約戰啦

係ring 入面你點打持久?
你講緊既持久係一拳都唔食

驚佢同大波man一樣笠水咋

人地有17次世界wwe冠軍喎…………
師兄保重

人地之前打wwe

網上面串佢一句, 然後避足 60年當自己贏呀?

唔知下面垃唔垃圾

ww衣 假㗎喎

矮撚到唔知有無160

我無嘢講

佢咁大份
我靈活型 彈出彈入睇下佢點打我

So?

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

連登毒撚仲高過佢